iOS facebook app 彈撚到用唔到

有冇人都係咁？
今日光復行動，fb資訊好重要，而家根本睇唔到

應該係今次update問題，我都係咁彈app
用緊xs max

好煩

我都係啊，屌！

回報咗幾廿次

重裝過都係咁

我都係

好撚垃圾

彈到頂唔順
利 IPHONE XS MAX

SAME

咁少人彈？

佢老味幾分鐘彈一次
利申：Max

無彈過

利申：iPhone XS Max

我X 用13pb2 fb 冇問題

太撚大食個app

社會運動要靠專利平台發佈
唔覺得好有問題？